中大公布首批校園環境檢測結果

結論
根據化驗所的檢測結果顯示，泥土樣本（S1至S7及S9）中的二噁英含量，遠低於香港環保署發出的《按風險釐定的土地污染整治標準的使用指引》中「按風險釐定的土壤污染整治標準（公園)」之數值，表示人體即使暴露於有關土壤，所受到的健康危害或風險極低，無須實施任何整治措施，例如進行清理。水樣本（W1至W8）中的二噁英含量相對於美國國家環境保護局（USEPA）建議的飲用水標準屬不顯著的水平。
在泥土和水樣本（S1至S7及S9、W1至W8）中，其他測試參數例如總氰化物、總多氯聯苯和多環芳香烴，它們的含量遠低於參考文件上所規定的最低數值。這意味泥土和水樣本中污染物的含量對健康不會產生明顯影響。
至於其餘的泥土、水和空氣樣本測試，大學收到結果後會陸續公布。

唔見左S8

我會信中大，唔會輸打贏要

不過政府要諗下點解自己講冇人信，冇公信力嘅原因

S1-S7 都離2號橋十萬九千丈遠
係S9近DD, 都係幾遠下
最重要既係#4~#6 既結果

未有結果

咁大家就唔怕128又射有毒氣體啦

話說水sample, 有冇順手查埋鉛含量
早幾年時明明有幾間書院中左招, 唔知而家點

最近現場個啲未出。中大話冇事我會信